海關麻煩入一入來

點解香港咁多軍火流入你地一單都捉唔撚到？

捉完要報告你知？

捉完唔邀功，唔通收埋自己打飛機用？

海關搜到軍火唔駛開記招

要俾黑警領功，製造正面形象嘛